一人講一句：秒速辣興其他人的話

我講先："我覺得我地兩個好似囉。"

可能對方根本本身好睇唔起你。你咁講，咪即係要佢自認變成你賤種狗之流同類，被你強行降level。

唔講咁多

係咁先啦，你已經冇利用價值啦

By 返工同事

是旦啦

即刻駁嘴

你知就好

"仲駛嘴" ???!!!

屌你老母閪，我一聽到呢句就想屌人老母 覺得自己巴撚閉咁，我最憎俾啲一樣係賤種狗嘅人命令

唔怪之得你咁啦

原來你乜乜乜乜乜，哦~~~~~~

大家都係中國人

屌你 識唔識聽人話

你地兩個真係兄弟來ge wor

同毒男or 公諗pk做兄弟

公認**

1.你咪嘈住先啦

2.關你閪事咩，收嗲啦

3.你唔係覺得你啱阿？

1. 你唔好嘈啦

2。你留喺度都冇用喇

。。。

3萬蚊!
過夜!

我錯我錯，我錯曬

上次同個好朋友講完
佢係油站打左我一拳

你想點就點

你人多哈人少 by極度乞人憎同事

你喜啦

乜你唔知咩

Same
佢係半搞笑咁講 hurt 多過辣興我

講你都唔明啦

老母金句：
- 唉！真係頂你唔順
- 你(永遠都)係咁㗎啦
- 唉！又嚟啦
- (background: 見到衰人衰事) 你睇吓，幾似你

冇唔開心😊

吾系甘牙

"得得得"
"你喜歡啦,你想點就點"

女友話熱嘅時候同佢講,

心靜自然涼

仲以為係d鬧人 侮辱人的說話
例如你老母做雞等等

我係話在坐咁多位……都係垃圾

呢個真 聽到真係燥燥地

你咁矮你唔明嫁喇
頭髮多你恨唔到

“係咁嫁啦” 好憎呢句
咩叫係咁 唔識做d野去改變?

其實唔難

xx係人情，xx係道理

你太年輕了 呢啲擺明屌鳩你既說話分分鐘仲好聽過上面個啲真你辣興你既說

加多句 呢啲咪係你同我地既分別囉（高低之分貴賤之別）

點解既 點解既

講兩句，好快

屌你老母

我就話條條大路通陰間

獅子山精神

後生仔黎架嘛

“一早話左你啦”

叻啦叻啦

我唔知你啦 但我就xxx
超黑人憎 次次聽見都火都黎